臭g？

臭g臭g

臭雞呀臭g，g乜嘢

臭g

早晨

毒巴幾大？唔洗番工

今年12=.=
啱升中一^_^

真心？唔似播

你啲post有時好大人播

因為係我爸爸出post>.<
佢今年72歲:(

項，同你認同真都傻嫁

誰人上連登想認真～～
開開心心派派膠又一天

你宜句無認真，但真心